［11-01-2020］台灣大選！！！

有冇同我一樣想買機票過去叫人投票
小英加油啊！！！

今日香港
明日台灣

光復香港
時代革命

自推1

自推2

自推3

睇完推有用post